想搵人一齊睇下笑片輕鬆下

講開經典笑片, 大多數諗起周星馳
外國經典笑片, 你又諗起咩人呢?

今次簡左套 2009年既戲一齊睇, Jim Carrey演既,
叫YES MAN, 香港版譯就叫「乜都得先生」

套戲係講男主Jim Carrey有日加入左一個自助組織, 組織既宗旨係只可以對人地既問題答YES, 如果乜都答YES, Jim Carrey之後既人生會點走落去??

如果呢排冇咩野做,
不如一齊睇戲輕鬆下,
又以戲會友, 一齊睇戲吹下水啦

附上trailer一段

報名LINK :

報名

星期日ngo開工咩

09年

old school